D投行大戶都全部放騰訊，點解重會有人覺得佢會升?

騰訊而家個價格跟本就係大家亂叫亂炒出黎，

本身佢只係一張廿蚊紙，吹到佢又咩價值連城呀，又咩每年升一倍，係氣氛之下，你地居然用左1000蚊去買左張廿蚊紙。 希望佢升到上2000，3000蚊，但佢事實價值只係一張廿蚊。

咁大戶係個市場打滾咁耐老江湖，一早知道佢既真實價值只係廿蚊，見咁好水當然賣曬去。

而家有d人輸錢啦，輸左唔捨得賣。好天真希望大戶會回心轉意用返1000蚊出黎買返張廿蚊佢。咁佢就可以放貨賺贏班大戶錢啦

騰訊又無息收，長渣黎就算佢廿年後好彩升返，你都係輸曬時間值。

而家匯豐係底位，歷史高位係150，重有成倍上望空間。
你渣匯豐起碼每年有5厘息，你買100萬都每年有5萬。就算你坐艇，20年後你收息都收左100萬。

騰訊呢?你收到咩?

我睇好內銀同本地銀行，重有國企指數都未升，恆生h股etf都抵買

好講唔講講匯豐 即刻無晒心機睇落去

700 同 5 玩法都唔同

你睇下今日騰訊成300億成交大跌市，呢個跌勢先岩岩開始。
今日恆指跌百幾點，但除左騰訊，其他隻隻升或者持平。咁證明左咩?

證明左資金湧緊去其他成份股度。

黎緊內銀同匯豐都係大熱，匯豐07年高位係150元，而恆生h股etf （佔好大比重係內地金融股）07年係200多元，呢兩隻都未開始郁，上望空間重有成一倍。

匯豐加建行已經佔左個市成18%，重要未開始郁。
如果你重對匯豐有成見就真係錯失機會

勁假時段
7000老散接17m貨 200大戶放17m貨

你隻騰坐返幾年艇，你都會覺得騰訊係垃圾過氣股王。

但最重要既係，匯豐而家重未真係失勢，早幾年經營不善，但現在匯豐重返亞洲，又黎料了

我認同樓主

收息股蟹緊果時, 心靈真係得到安慰

匯豐手足

渣打 2007年 最高價285 咁宜家咪好抵入？

渣打唔敢講，成份股無佢份，升跌對個市都無作用。但佢個勢都係向好，上望幾多就唔知了

升果陣又唔見你咁講

因為要呃更加多既人去買
一野插落去有乜好玩

呃左好耐啦喎，而家音樂停左啦

樓主喺連登叫哂全部人買匯豐都唔會升好多嫁啦

仲有900,800,700,600蚊位比人覺得會上返1000

淡友出黎吹
我更有訊心了

我係提提大家個形勢，講完今次，我唔知幾耐先再講了

所謂 有訊心，輸獲金

你睇市咁準你洗係度？

過因為個大勢已去麻，都好明顯了
醒果班前幾日走曬

就算我唔識睇人眉頭眼額，都應該睇到人地好嬲要殺人個樣。

而家個騰訊就係咁既樣

留個靚名準備bin c

重有人咁迷訊 😂

D投行大戶都全部放騰訊
你點知呀

咁你係咪想話比人知你醒目？

唔係，我只係想講騰訊危險了，唔好諗多左

恆指調整比重上限

根本係入貨機會

留名三個月後再睇

你可以唔信

本身睇都一直同意，睇到呢句笑左

歷史高位150 就等於佢可以上返 150? 咩道理.....
5 仔每年5厘息，但係佢派息比咁高，靠回購支持股價，你可以肯定佢20年一定keep 到 5厘?

between 我係同意你其他部分

如果下星期火箭升返上400蚊,呢個post重有冇人推 btw認同樓主講法,我都有買匯豐,就算唔升收息都有賺

五豐行大戶?

認同

Hi大師

雖然我all in5仔 但我覺得700未玩完

你都百痴既，驣訊股價有業績支持，每季賺百幾億...
唔駛唔好亂講啦，

最撚中意啲大師post 入定錢掃牛喇星期一

佢已經唔係單純靠回購支持股價，前幾年政策既錯誤，令佢沈左多年，一沈百踩。但佢未死得既，佢既年代重未終結，對香港影響依然巨大，佔恆指成份股依舊，係金融股龍頭。佢而家重返亞洲，所有野回復緊過黎，而家北水係度狂掃匯豐，之前蟹左果班居然重咁驚平賣曬比人。

到時派息可能keep唔到5厘唔知啦，到時可能金仔都毀滅左個世界，不過我睇好佢。安全性，防守性都好。

個業績支持到市值37000億? 你一年賺3，4千憶就支持到。你一年賺果一百億幾時回本?

其實本金多買5號真係無得輸
奈何本金少焗賭700

應該人類殖民左去火星，強人工智能出現埋你都未回本

內房點睇

我寧願買恒生喇

打咁字唔累的咩

屌你轉個頭自己咪去掃700牛

唔駛諗咁多
聰明既人一早入晒貨
年頭甚至更早入既, 430都未放, 而家都唔會放
會叫春既都係接左大戶貨既傻仔, 可以慢慢坐下
大戶掟得貨, 短期都無運行, 起碼升唔返430先

利申，我現時一股700都無

年頭入既壓力相對小得多，你最多都只係賺小左。

星期一上升398就冇野

咁樓主到底有幾多手5仔 唱到咁衡

天真得只有你 令神仙魚歸天要怪誰 😂

你咁講咪好好多囉，至少係分析，同唔同意都係大家觀點唔同

講歷史高位同傻鳩打飛機無分別

恆指換季佢會變返 10% 比重，我信佢有得升到8字頭，但如果升得1,2蚊就無乜肉食

好認同樓主所講
炒左幾年股冇買賣過700
700我黎作指數參考算

195買騰訊未驚過

每季賺百幾億一年每股賺6 7蚊
你諗咩因素可以每月升十幾蚊
每股淨資產得廿蚊左右 計落50年先到宜家個市值
明顯宜家個價透支哂 盈利增長唔夠60%都支持唔到
個個見按年增長符合預期就打哂飛機
符合預期只係支持到380現價 炒到400上只係短炒
假如增長一低左 peg就跌好多

奇怪在咁多人迷信
其實收市競價 19m價73億 係由2百幾個盤沽出黎
rebalance洗唔洗沽得咁勁
係上星期五競價一倍貨量 沽盤仲要由300個減到去220個

380 有少少睇高佢 我覺得350 甚至更低

廿蚊樓主有無貨？
我盡掃

而家匯豐係底位，歷史高位係150，重有成倍上望空間

有高位就有蟹

樓主令我想起買猴子的故事

中石油應該都仲有人坐緊艇
08年15蚊坐到依家

成份股有份都可以跑輸指數，匯豐就係。

部分同意啦…騰訊咁高係因為大家展望佢既高增長…其他因素唔講啦

不過5號仔…大摩又吹奏，要派貨，假如升到83蚊好走咁 d

《大行報告》大摩升恆生()目標價至220元 料拆息趨升利好大型港銀
2017年12月01日10:54
摩根士丹利發表報告表示，隨著香港銀行同業拆息(HIBOR)一個月拆息按季平均升25個基點，三個月HIBOR按季平均升15個基點，料本港大型銀行收入可於今年第四季呈上升，季內淨息差可望擴闊。 該行稱，上調對恆生銀行()基本情境目標價，由原來205元升至220元，此相當預測2019年市盈率17倍，料其普通股權一級資本充足率(CET1)為亞太區銀行中最高之一，料其核心派息可續增長，維持對其「增持」評級。在該行最「牛」情境下，恆生目標價可上望260元，此相當預測2019年市盈率21倍。 大摩指，港股近期成交額亦見抽升，料有助本港銀行的手續費收入表現，該行稱，予匯豐控股()、中銀香港()及恆生銀行均為「增持」投資評級，予匯控目標價89元，維持中銀香港目標價50元

騰訊睇nav 都笑左
d 廣告費點睇nav?
d game 賣嘅野撳個制就gen 出黎點睇nav?
你估實業股咩
你快d 買5仔啦，仲有成倍執

再好一間公司, 當比人炒作過度, 投資都會變成投機
700就係, 雖然公司好好, 但計番股價其實都係好貴下
不過唔合理既可以更唔可理, 你睇下AMAZON個股價, 以現在賺錢能力計, 要300年先回到本 700雖然貴, 但都係50倍PE到
只要一日有炒作空間, 700都係會升架喇

派貨果間係細摩

起下樓主底 都唔知佢假膠定真心膠

我知，大摩係吹700吹得最落力，上星期先話目標480, 上望過628, 你話呢

我建議佢買2600
高位成26蚊
nav 3蚊
而家先5.1
仲有成5倍升幅
抵買過700

利申：持有700熊

😂 騰訊下一個支持位係350 重有30蚊跌

講一大堆廢話，你記得大手大手掃啦

我大手大手掃左啦，你去掃700啦

比重下跌 .10% 到

你覺得咁抵咁你咪掃700羅，又無人迫你，咁你咪相信佢年年增長6成羅

我笑你呢d 股走去睇nav 姐

你攞兩隻完全唔撚同既嘢嚟比較，你個腦冇撚事啊嘛

版塊唔同
走勢唔同
架構唔同
業績唔同
前景唔同

宜家一睇就知係大戶係到收割換碼，隻嘢調整翻個走勢

你咁講不如咪撚投資股票，全撚部都係pe大過1，炒出嚟嫁

我有攞黎比較咩，我只不過話騰訊唔抵買?
我點樣比較佢地個行業呢，你對眼無撚野呀。
唔岩你聽就屌尻人

要有“訊心”，700睇500啦！

利申：窮撚只係夠錢買花生食

睇黎我開個post講騰訊只係技術性調整，上望1000蚊就人人讚啦

人買我唔買，人賣我就買 最高境界

睇歷史高位...思捷點算

[url]

連恒指公司同政府都搞唔清楚，點睇你分析？[/url]

老實答你，唔好睇

買騰訊一定升上1000，而家技術調整，有買貴，無買錯

Index rebalancing 所以大戶先要沽貨

之前高調唱好，連樓下看更都話入qq,
真係想升都幾難

預左比人屌，700批評區，盡情地笑我吧

唔好轉移視線喇

你講到咁撚勁，點撚解唔重貨沽空佢啊
最好借埋孖展去沽空佢
咁你仲唔發達?

無訊心既人禮拜一全部要接受神既審判

大戶覺得稅改會好金融股姐
但科技股本來tax planning已經好勁
你見apple合法地走稅好勁

你咁撚準 訓身按樓借$$買熊 / put輪 lor

用佢嗰隻"分析"
好多股都好撚抵買
單位數pe
甚至股價有折讓
700 係貴
但5 仔都唔平
派息亦都無增長
憑咩上150?

呢排太多股神"分析"

從來無講過自己係股神，我只講個人分析，係公開比人討論既，唔好砌得就砌

留名等bin c , mark低先，今日收市$385

應該落到350-360

星期五收市競價依一下係恒指降騰訊百份比，指數基金沽貨先咁勁

我估星期一上午可能會死貓彈
但形勢上都係轉弱勢
唔好鳩買

反彈個下牛仔要走好走...

Agree

大成交跌市證明多人接貨，係好事

點解要匯豐唔要中銀香港，一樣本地銀行

部分同意樓主，但炒賣市場, 唔好淨係用fundamental analysis,
派唔派息亦都唔代表隻野好定唔好, 投資者各有所好啫

5仔係供股過
佢係大隻左
佢要上150比以前難好多 因為股數多左好多
市值要高以前好多先會到150

大戶沽落去殺牛咋

傳說即將破滅，係時候醒啦

Binc

咪推啦

啪 啪 啪

大家可以唔使理樓主

全跟你所知嘅投行大户去投資
我勸你都係唔好再買股票

好多大陸大媽頂住，基金大戶都要行開

仲有政府決定邊個入hsi

等睇700 反彈完再直線下插

我係大幾380多元果陣出post話騰訊會大跌，我之前無出過

上得返410蚊都真係有貨好走啦

呢位巴打肯定重倉QQ

如果我重倉點會叫人走呢，咁我咪蟹曬?

我只係想測試下睇到既野岩唔岩

反彈完都賺完一水啦，咁咪升囉
你收得皮未啊

你唔鐘意可以唔入黎個post,無人迫你入

價格同價值都未識分就係到發表偉論 得啖笑
點解5號仔依家係底位？歷史上過$150就一定可以上得返？公司無增長甚至倒退咪上唔返囉 好岀奇咩？

渣打無論係retail定corp fin都同匯豐完全無得比 只係好聽啲仲叫做發鈔銀行

巴打評股快狠準

leave name keep safe

留名鞭屍

重係無人信要轉匯豐，今日中國平安都增持匯豐了。北水淨流入最多又係匯豐

5號仔頭3季都增長緊。下季公布業績重勁，睇野啦

咁做真係發達喎

2017年12月6日，在增持1000萬股之後，中國平安(601318.SH/02318.HK)旗下公司平安資管，在匯豐控股()的持股比例由4.96%增至5.01 %，為後者第二大股東。

匯豐控股也是12月6日港股市場淨流入資金最多的個股，淨流入10.97億港元。

今日晚間，中國平安表示，投資匯豐是財務性投資。匯豐控股經營業績優，分紅好，符合平安資管管理的保險資金的資產負債匹配原則。

數據顯示，匯豐控股今年前三季經調整除稅前利潤174億美元，同比增長8%。在分紅方面，匯豐控股過去十二個月每股累計派發紅利0.51美元。目前，匯豐控股市淨率為1.05倍。

買咩都死 700係兩年後好大機會同330 5 941同一命運 但係今轉升浪升左咁多要回調在所難免 反彈逃生門一出就要清倉

想入5仔

但老實講，5號仔係衰在係監管機構點心，同埋5% dividend yield 銀行股黎講唔算高

Lm

話放就放咩 個個爭住放 都有人要先得架

因大股東一股都未放過
留意開樓主係qq大淡友

hi

Bin c

宜家大戶投行入返
無事啦

唔放咁d貨套現，點再入貨?

果然玩左6年係唔同d

好老實講我覺得QQ係下隻942
但係942係07年個時市值仲大過QQ所以覺得QQ要爆都無咁快

100蚊果陣己經比人吹緊超賣😂😂😂

樓主係邊?

出年12月升到你唔信
4月開始升，因為牛仔到期重新上路！

精彩
反bin

所以你玩六年得2%

Binc ! Yeah !

你咁樣玩股票一世都係咁架喎

無料就咪扮妄熊kol,連燈最撚鐘意binc你切柒都撚掂呀傻鳩

可能個本好多呢

由2012年頭開始買，用左1.5m去買穩陣股，etf,內銀之類。其間有賣出買入，但經過呢6年既大升市，6年總回報只得2%。

好傷心 浪費左好多時間，究竟應該點投資先有效賺到錢，財務自由好遠啊

你370 all in 入QQ今日放 唔冼一星期已經升8.1%

你要六年2% 通漲都追唔到

你買左咩？

太古B
1900年

我有無講錯 呢轉反彈完就buebye了

緊係趁呢轉跌等個post沉左佢啦 遲下QQ又爆升就真係比班騰友每日一鞭

推一推睇鳩吹

有理由相信你係記錯唔係打錯
如果唔係不會2次都打錯

我7日前講上410好走的，今是今天

巴打堅準，我服了

遲下實上返去 QQ根本係無敵

升 > BINC
跌 > 話撚左啦又唔信

日日咁嘈有乜意思, 要跌始終要跌
同樣道理, 要升你都阻唔到佢升

Super

識貨都買匯豐銀行啦，佢個老本始終咁厚，要清袋都好難。騰訊反而個價過份高估，佢同Apple/MS/Google 唔同，無一啲實際的技術，出隻Game Only。

匯豐幾$以下可入

有qq轉乜好，巴打分析下

佢真正值錢係中國人big data
睇佢識唔識用

拎銀行同科技公司比
知唔知啲派息啲錢點嚟
科技公司要放多啲retained profit落r&d同m&a所以payout ratio先會咁低
個項目成功咪反映返係股價到囉

點解返上黎姐

想問一下如果騰訊只係得廿蚊現價

咁佢PE係幾多?

唔買五仔買700咪有錢結婚lor

好，我輸了，估唔到我呢個post可以咁熱烈，，我睇佢破唔到410，而家破左了，咁祝大家賺多d啦

不過匯豐真係好野黎，加注

巴打不打不相識大家以前同一間學校,快D入傾下,我會珍惜每一位舊學校既師兄第,因為好多失左聯繫,快入去相認
此學校俾左我好多做人既得著,教識我好多道理

呢度有無人都係讀慕光英文書院?

又bin

新高

bin c